幾時可以強加香港人身份俾外國人

還掂特區護照都冇哂價值，整臭啲重可以格硬塞俾人當武器

當你格硬塞本特區護照俾阿trump，捉唔到佢都搞到佢好似俾屎hi吓咁周身唔自在，支那都做到贏家啦

比屎hi到
夾硬塞俾啲有香港身分證嘅鬼佬，人質get

印一億本CNO周圍寄
寄到邊個手邊個就有中國國籍